支那蝗畜狗：「自己都好想番去，因為本港生活質素太差。」

費事複製
大家睇標題屌蝗
平時死都要話厲害了 我的國
又要仆落黎生 香港有金執咩？
垃圾仆街臭蝗蟲

死返去啦

邊有咁多單非丫，全部雙非唔敢認啫

係
大陸中出 死都要仆落黎香港生

真係單非
個仔去到K2
一早批左單程證有居港權啦

係咪因為啲野太貴